分手了

上星期同男友分手了
原因係我任性 比太大壓力佢 我脾氣差
佢覺得好辛苦好唔開心
所以選擇分手
我真係好後悔
我會等佢 我會努力改變自己
令佢接受返我
呢幾日真係好難捱 做任何野都無心機
野都唔想食
唔知你會唔會睇到呢個post
但我想同你講
寶 我真係會為你改變 我會用時間証明比你睇

THIS

鬼叫你龜頭唔射精咩